雷暴警告？天氣仲好好喎

忽然雷暴警告
明明仲陽光普照天